到左今時今日大都督重要供緊樓

唉好慘
生於這個亂世真係悲哀

你有條國色天香都好d
鄰國有個老婆奴 仲要拉住個仔

二哥

做豬做狗好過做人